一人一信答謝印尼記者姐姐，民主女神像團隊手抄幫你寄

香港人一定要聲援印尼記者姐姐

佢為左報道香港既民主運動走到前線，同時因為香港人監管政府不力而產生既警暴受傷所以其實我地對佢既受傷都有責任!

慰問又好，打氣又好，我地香港人最少都應該為Veby Mega Indah姐姐做少少野

請各位去以下條link既google form留言，我地民主女神團隊會手抄一次各位既message，再送去印尼大使館及SUARA 報館
============

============
香港民主女神像TG:

推

push

直接組織埋遊行 聲援印尼+抗警暴打記者

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

警務處大撚把錢，告佢老母益印尼記者姐姐都好過填海！

力推！

pish

推

香港人對你唔住，香港竟然出咗一班魔鬼警隊

我依然都是中國人

上面comment copy and paste錯左，唔好意思

Haoooo